{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074333?place[place_type]=GID&place[gid]=1074333&place[latitude]=37.795383069&place[longitude]=128.9177745426&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 숨어있는집"
    },
    "text": "こんにちは！隠れている家は、快適で居心地の良いペンションです。 場所は海から30秒の距離で、海を楽しめる素晴らしい場所にあります。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 追加予約人数がいる場合は、事前にご連絡いただければ幸いです。 ただし、基準人数を超える場合は追加費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合もあります。 ペット同伴の宿泊は可能ですが、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間をよく守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあります。客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全のため禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他のお客様の迷惑になる恐れがありますのでご注意ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。 この場合は全額返金が可能ですので、ご安心ください。 この場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 それぞれの客室にはメゾネットタイプがあり、安全のための措置がとられています。 IPTVとWiFiを通じて便利にインターネットを利用できます。 駐車もできますので、心配しないでください。 近くには江陵コーヒー通り、鏡浦海辺、江門海辺、草堂スンドゥブ村、江陵中央市場など多様な観光地があるので楽しい時間を過ごすことができるでしょう。 チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 様々な種類の客室が用意されており、それぞれの基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "隠れている家はどこにありますか？",
            "answer": "隠れている家は海から30秒の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加予約人数がいる場合は、何をすれば良いですか？",
            "answer": "追加予約人数がいる場合は、事前にご連絡いただければ幸いです。ただし、基準人数を超える場合は追加費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊は可能ですが、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間をよく守ってください。客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあります。また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全のため禁止されています。客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は他のお客様の迷惑になる可能性がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他のお客様の迷惑になる恐れがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。この場合は全額返金が可能ですので、ご安心ください。この場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に用意されていますか？",
            "answer": "それぞれの客室にはメゾネットタイプがあり、安全のための措置がとられています。IPTVとWiFiを通じて便利にインターネットを利用できます。駐車もできますので、心配しないでください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには江陵コーヒー通り、鏡浦海辺、江門海辺、草堂スンドゥブ村、江陵中央市場など多様な観光地がありますので、楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の種類には何がありますか？",
            "answer": "様々な種類の客室が用意されており、それぞれの基準人数と最大人数が決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 698
    }
}